我敢講黃心穎係成個大台最正

無得輸

勁大波

Ching，我推介你聽日去皇后像廣場行下
你一定好開心

佢將來一定係一線阿姐

佢一定要特定髮型先好睇

心穎BB

蔡你老闆

落左妝最正

咪走雞

人唔笑狗都吠

留名

賓妹

真係好撚正

已射thx

怪唔之得大台攪成咁啦

超正，如果可以同佢家姐一齊起雙飛短幾年命都上

每次有心穎bb都會有佢

池中無魚
我夠膽講自從法拉女神走左之後冇人carry得起最正呢兩個字

其實佢真人好串